點解聽日仲要返工好不安啊！！！！

我幫你番埋

好啊交俾你啦

好開心有工番

初一都冇得放假 痴撚線

對於毒撚來講, 番工好過放假

番工 有野做, 又有借口「因為要番工, 所以 無得出街玩」去自欺欺人

反而放假, 又悶, 又無朋友約出街玩

agger

飲食？ ？

番咩工呀？

工半/雙工喎

九成九醫院

你就想

飲食？

新年mark左假